
                      Película excelente con héroe super que se encuentra, ciertos diálogos son trés divertido(raro), los efectos especiales conseguido y la historia no es mala. Encontré un poco largo al principio y decepcionado del fin pero las escenas de combates son excelente.
        
            